如果我有多張龍門冰室既飯卷 你會唔會同我一齊食

唔會

唔會呀死毒撚

食

食埋你個份